申請白表居屋問題

想用老豆老母個名加埋我入白表，但係佢哋好耐之前買左間公屋，咁請問可唔可以照用佢哋個名入表？

唔得
用你自己名抽白單
資助房屋優惠一生人一次